女仔太緊張一個人反而會亂發脾氣

如果有個女仔成日亂發你脾氣 其實佢好重視你 但係唔識表達 最後你會覺得佢好難相處 離佢而去 然後佢亦搵到下一個 但佢冇再咁任性 亂發脾氣 因為佢學識唔好再太愛一個人 而佢嘅下一個會得到一個好嘅version嘅女朋友 但佢未見過女朋友因為太愛而亂發脾氣 你令佢成為更好嘅人 但你地冇得行到最後 只可以喺回憶入面懷緬 大家曾經幾咁單純天真咁相處過 我地都係追風箏的孩子

2021都仲係咁嘅排板

有嘢唔識用口講嘅⋯死八婆淨係識得發脾氣

我都好掛住嗰個成日發脾氣既佢
不過已經無所謂了
都番唔到去架啦

唔好扮啦，脾氣差就脾氣差⋯
仲講到啲脾氣好既女係唔愛自己男朋友咁

根本愛對方先會更加自省同控制自己
啲發脾氣既所謂愛都係自私愛